由cd rom變準絲打，有幾多係正嘅？

拋下玉先